العين  يتعثر أمام لوكوموتيف الأوزبكي
 ساد التعادل السلبي مباراة نادي العين الإماراتي أمام ضيفه لوكوموتيف الأوزبكي التي جرت بينهما الثلاثاء أغسطس آب وذلك ضمن ذهاب الدور ربع النهائي لدوري أبطال آسيا لكرة القدم وسيكون العين بعد هذه النتيجة السلبية على أرضه في ستاد هزاع بن زايد في مهمة صعبة لانتزاع بطاقة العبور إلى المربع الذهبي من لوكوموتيف الذي سيلعب على أرضه وبين جمهوره في مباراة الإياب في سبتمبر أيلول المقبل ولكن العين نجح في دور الـ بانتزاع بطاقة العبور إلى هذا الدور بالرغم من تعادله في لقاء الذهاب على أرضه أيضا أمام ضيفه ذوب أهن الإيراني في اللقاء الذي جمعهما الأربعاء مايو أيار الماضي قبل أن يفوز عليه بهدفين نظيفين إيابا في عقر دار الفريق الإيراني بينما أطاح لوكوموتيف بنادي الهلال السعودي من الدور السابق  